好撚想喊，其實可以一齊阻止班狗

其實佢哋得幾個
我哋有咁多個市民 咁多記者
依家唔係中唔中立問題
係人命係人道係道德
唔係想衝擊 但真係人命嚟。。

如果係真正和理非嘅，唔該認清國際對「以武制暴」嘅真正取態，並冇香港人諗得咁潔癖：

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

支持樓主，支持以武制暴，阻人衝居心何在